其實Trump會唔會係作故仔,乘機睇下邊個係鬼？

可能佢依家仲喺度屌緊女

故仔師